[LOL] 求救~ 玩玩下LOL突然斷線，之後再入唔番 彈"A Critical Error Has Occurred"

小弟琴日如常開機打LOL，但打打下準備開第2場個陣，揀完英入GAME就彈左句咁既野，按晒所有Option都入唔到GAME.

暫時已經試左:

- 以系統管理員身分執行英雄聯盟
- 移除防毒軟體&關閉Google Chrome
- 將英雄聯盟的系統設定檔刪除 (Config & Log)
- 修補DIRETX
- 將LOL & GGC 重裝
- 重開機
- 重開網路

有無大神可以救救小銻

咪撚玩lol啦

post 個dump來睇睇

ching 我琴日都有
垃撚圾game

你發生之前有無預兆

同埋宜家有無整番好?

佢個troubleshoot會整份成GB report出來當中包括你電腦情況 之後要你發送出去

幾年前都試過
無癮

好似無
末整番好諗往放棄

咁L 痴線...
師兄最後係咪棄左坑

唉 我已經棄左
本身衝緊戰棋rank 好灰

清我都一樣入吾到。。。。。都係個PMKXXXX
同你個情況一樣